【好青年荼毒室-哲學部】絕育才是道德

//近年反生育思潮愈見普及，歐洲最近更有團體發起「自願滅絕人類運動」，鼓勵大家絕育救地球。在他們眼中，絕育不再是個人喜好選擇，而是道德義務。近讀哲學家 David Benatar 新書 Debating Procreation: Is It Wrong to Reproduce? ，發現他延續其反人類的立場，提出多個理由說明為何絕育才是道德，下文將簡介當中部份論點，供讀者參考。//

Facebook page：好青年荼毒室-哲學部

----------------------------------------------------------------------

根本生育就係自撚私
原來有近代哲學家都諗緊呢樣嘢
人類唔滅絕真係無撚用